想識靚仔悉尼港人

有冇靚仔住悉尼 小妹好dry

我係，但係我唔想識gay佬

有小鮮肉介紹返 pm我

我係女呀 你tg係咩

點pm 我係新手

pm左你
利申 下星期去悉尼

做得爭鮮都係d 45up大媽

tg啦

有無雪梨tg group?

mel jj

揾我呀

me 20 only

u give me link ok?

有冇tg呀

巴打住邊區 得閒飲茶

搭單問！有冇係英國讀緊書既靚女

加一

我係絲打 住maquarie

你tg係？

男人 同學黎

Push 住好近 你Macquarie U？